即時青馬收費廣場有popo

小弟好少開post，但見到好有問題所以講岀黎，搭車經過見到有十幾隻popo，平時都會有，但我見到佢地行上山。我怕又有被自殺，求FC。

你個名